尖沙咀韓國街”清溪川”黑店

當香港人遊客，計多錢，買300幾蚊嘢，收成600幾

證據？

就係冇單又冇，計錢嗰陣俾人篤下計數機，番到屋企計計埋埋冇咁多